暑假part time 報料區

ptgf

揾左成個月part time 都無回覆

ching搵咩pt?

補習
行政助理
圖書館執書
診所助理
咩都apply都無回覆
不過我就主要揾屋企同區啲PT

我都同你一樣apply呢啲類型
都係冇回覆

有冇人做個outback

我都係乜9都apply但咩回音都無
Intern已經搵唔到連呢啲part time 都無

唔知係咪今年呢期多左啲人失業
揾唔到工個啲全部狗衝PT黎做住先

如果都冇reply有咩打算
做廢青定退而求其次咁搵啲閪工(e.g樓面 sales)

依家咁多人爭抄散
樓面sales你未做過真係未必請你
真係唔得就揾朋友親戚介紹下

有 唔好返

講多啲

啲碟好重
鐵板彈油 成手起粒粒
時薪又低 around $45-55/hr

Btw 就算做都千祈唔好做奧x城嗰間 入面有幾個串過馬撚

宜家無嘢做, 我都諗緊係唔係應該去m記... 但係我覺得都未必請

而家武肺又爆 part time係咪更加難搵?

有冇pt淨係返星期六?

沒野好報

haagen dazs 請大量pt 有冇人做過？
時薪45

做緊 但唔係間間舖請

知唔知邊間鋪要請人

u記gu全部唔請人

做緊acct firm
人工都幾高

見好似有招聘喎GU 鑽石山同銅鑼灣都有 就咁walk in填表

你有冇見？

做戲院冇得輸

準備

書展

佢地會扔你張表嫁

書展請緊60蚊個鐘

巴打知啲咩

姐係表就一定有得填，間間都係但係佢唔會請人，除非咁啱等人用

啱啱碌到#33

有冇工介紹一個星期返2日